3dm 遊俠網封左？

依幾日入唔到咩事

遊俠係ali213 啊

就黎10月1

番百度問咪知囉 大陸仔

以前細個冇錢買game都仲會上呢d濕鳩網度BT
出左黎做野已經冇好似樓主咁撚乞衣lu😂

真

樓主幾歲 冇錢買正版？

我都係

尋日仲上到

睇情報 睇攻略都得姐

唔一定係dl學習版

3dm都冇咩大作有破解DL,上去睇下遊戲資訊多或DL中文字幕

網主俾人拉過之後（罪名好似同H驚有關）就唔搞破解

開心版應該去igg搵啦

你係咪係大陸網“亂”發表野呀？會直接封ip.所以大陸網上唔到
要改Mac Address